其實有紋身同染髮嘅都未必係壞

今時今日雖然唔係好似以前咁
見到你有紋身就覺得你係壞或者不務正業
而且我覺得只係香港唔夠開放
外國好多專業人士都有紋身
但係係佢地眼中並唔係咩一回事
反而係香港你有紋身或者染髮
就會比人第一印象感覺你唔係個好人

我都見過有啲紋身或者染髮既人
係串柒柒 賴型咁
可能因為係咁
好多人都會先入為主
令到風氣變到咁
但係我想講 唔係個個都係你地咁諗

希望大家睇完 唔好再先入為主
冇紋身既人 都會有壞人
紋身只係一種個人特色
用欣賞既角度去睇佢地既紋身

利申：唔係吹捧有紋身既人

係老一輩先仲係咁諗
曾經有個上司同我講
有成身紋身既 唔好以為好惡
其實好好人
反而冇紋身既 隨時串柒柒

利申 我前上司都有個好細唔起眼既紋身

其實我都有紋身
好多時比人第一印象好差
好多人都話識落同第一印象差好遠
都唔知咁樣係好定壞

推下先

你樣衰呀嘛

你最型啦

我識d有紋身既人品都唔錯
本來我都係冇紋身 但被周邊環境感染
到依家有紋身
不過我阿媽一發覺我有紋身
都係第一個反應係同左d咩人學壞🤦🏽‍♂️

我同你相反 我屋企人對紋身唔反感
都好開心自己屋企人唔會咁睇我
佢地真係識去欣賞 而唔係話我
好感激佢地

利申：暫時有3個

同埋 而家反而更加會做好自己
去感染身邊既人 用行動證明
紋身既人唔一定壞

你就好
不過話完我兩日都冇再出聲
可能我同佢講左依家其實好多人都有紋
之後佢睇電視 咁啱又有個男人做訪問
佢係炸晒成隻手 而內容講佢點成功同孝順

我記得個時LMF個阿phat都有講過

又冇得咁講 家家有本難念的經
只要佢地見到 你唔係做衰野
通常都唔會理
我黎緊都會炸手

改變人地既睇法同諗法
最現實都係由自己做起
自己都做唔好既話
又回去說服人地

點先岩 打錯字 要自膠

紋身既10個有9個壞 （唔計紋人個名個d)
無紋既就10個有5個壞
條數好易計

同埋我出街 一見到人地有紋身
我就會係咁望佢d紋身 見好多人都紋得好靚
D人應該會諗 我做乜係咁望佢

紋身同染髮=壞
細路未出社會既
35+以上

係得20-35呢個年層好小小
因為出左社會大把人有紋身
染髮更加唔洗講

我得一個咋
有人撩我一齊去紋
但我話未諗到紋咩拒絕左

呢到以經有2個

咁你都岩既 太細個紋身
係真係唔係咁好
會影響左好多野

香港地話就話中西文化融合睇落好開放咁,實情啲思想仲係守舊到仆街

你呢句真係好岩聽 成日話自己開放
小小野就睇得出 d人既思想都係冇變過

當然呢d野要諗清楚
跟你一世架個紋身

其次就係普遍香港人都好鐘意以貌取人

係呀
雖然有得清紋身
但又貴又痛
所以為自己同銀包著想
要諗清諗楚

紋左就唔會清
你估仲係細路仔
紋女朋友個英文名咩

你嘅意思係話你地有紋身果啲人曾經自稱思想開放？定你地自己ff出黎 真係冇聽過有人會專登話自己思想開放...

呢樣都係真 先唔講樣 有紋身 普遍人就會覺得你差

紋女朋友名個d真係唔知諗咩
好彩就有覆蓋紋身做到

係講緊香港呢個所謂國際大都會城市中西融合,表面好似好開放 實情啲人既思想仲係好守舊

係 可能我講得唔清楚

個d真係細路仔先會走去紋

我都理解到啦

一睇就知樓主係串柒柒個類

你個上司係咪腦裝草?

串柒柒關紋身咩事, 無紋身都可以咁標籤?

曾經有個女仔fd話佢男朋友做咩紋佢個名係隻手
話如果最後分手點算
點知一年後真係分左手

佢做比喻姐
俾個信息我紋身既唔一定壞人
冇紋身既唔一定好人

真係冇可能會紋呢d
真係搵野搞

其實咪都係外貌協會既延續

靚仔靚女通常係好人

而樣衰既=

雖無過錯但面目可憎

佢意思係想講 有紋身未必係壞
相反 冇紋身都唔一定好人

我又覺得唔係好關事
靚仔靚女最多咪加下分
唔關好同壞事

女仔染無乜問題

男仔染就無咁成熟

男女紋身都好撚柒

有d紋身師成日都講唔會幫人紋依d
或叫佢返屋企考慮清楚先決定紋唔紋
係咪真係有依d紋身師有錢唔賺

有實有既 但講真真係少之有少囉
冇幾多個會咁樣做 紋身師都係搵錢姐

大家睇法唔同姐
又唔洗咁既

我老豆就係呢類人，最初染髮都好抗拒之後同佢講完道理態度都軟化咗，黎緊打算紋身。可惜香港社會太多先入為主嘅諗法。有紋身唔再係以前古惑仔嘅特徵反而紋身依家係變成一種藝術，香港每年都有紋身展都幾具規模

啱呀 世界杯足球員個個又染髮又紋身
但全部都係好人為國家效力

一散就無謂，起碼都結咗婚先紋另一半個名

老一輩既人正常都係咁既諗法
不過都提提你 紋身前要諗清楚
唔好後悔 咁就得

咁又冇得咁同人全職足球員比既
加上香港地 點同外國咁開放

香港離婚率都好高
最好係紋有血緣關係
例如仔女父母

我紋既野 全部都係對自己有意義先去紋

我打算紋屋企人名嘅縮寫

例如特別日子？

紋身冇人控制到你 最緊要紋完自己鐘意
同唔好比自己有機會覺得後悔就得

有故事 有過去的人

睇黎你好愛你屋企人

通常都紋圖

因為屋企人係一世

你理解到關人地咩事

即係話你閱讀理解零分

Jm9...

如果多d人好似你咁諗既話就好

你問番自己做乜鳩好過啦

大家都係討論下姐 唔好嘈交啦

你活在華人社會，不是外國囉

紋身都係架

咁中西文化融合點解會等於自己開放先
中方保守西方開放我就聽過 mix埋又點解會變左做一定開放

有比較先會有進步架

係社會不停進步 但係人類既思想仲停留係保守姐

吓本身好聲好氣好奇吓你睇法 想知點解你會有咁嘅感覺
點知條友彈出黎扮晒醒出黎護航
有冇諗過就係呢啲人搞到社會咁
問多兩句就覺得人地有心針住佢

咁老一輩梗係咁啦 人地大半世都浸淫喺中國文化

我冇偏幫你地任何一個

邊度有講過一定呢個字眼
樓主都冇咁講 我都冇咁講
係你自己啱先諗錯隔離話紋咗身既人自稱自己思想開放

係啊 問題就係係呢到 因為佢地教完下一代
咁樣咪搞到個思想停留

我都係好聲好氣咋喎
連粗口都冇講
無啦啦彈出黎懶醒個個會唔會係你咋

你眼有事？點睇我都係問樓主係咪咁覺得喎 依家係邊個閱讀理解0分

你有冇紋身嫁 有就一定係你呢啲人搞到其他人對紋身嘅人有錯誤觀感啦 講唔夠兩句睇都唔睇清楚就出黎幫自己人發聲
冇紋你就過主啦 阻撚住我同樓主冷靜 有愛 和平咁交流 屌你人地eq咁高使撚你出黎幫佢解話講說話咩

咁撚大個問號睇唔到？你點做閱讀理解呀？

回應樓主就等於幫佢發聲
最高eq一定係你啦 俾人講一句就咁激動 真係睇得出你好冷靜

事實係香港真係好大部份有紋身既都係串柒柒既人，沒計

樓主你真係要細心睇吓呢個user 佢其實正正就係歧視你地果啲人嘅sample
佢唔會理你實際上做過咩 佢淨係用憑感覺去judge你 judge唔到呢就嘈你
姐係好似你喺條街問人 唔好意思可唔可以行快少少呀
佢就會望住你大叫 屌你老母家陣紋身大晒呀＜----呢位user正正就係呢啲人 對人地提出嘅問題/意見就作出無視 然後作出自己水平上最有效嘅攻擊 就係人身攻擊＋轉移視線
樓主真係要加油 香港就係有太多呢啲人先會令你地過得咁壓抑

係呀 社會個定型係有原因嘅 唔係話紋身冇好人 而係有紋身而又比到人地善意感覺嘅人實在不多

我對住你使乜冷靜 我想屌到你無地自容添啦
利申 有紋身

但係壞的好多時都係蚊身同染髮
咁點分

你就係吹捧緊

傻豬黎嘅 你細個都唔會聽晒老豆老母支笛啦 我個人就覺得事出有因嘅

屌你，紋身閪/撚，其實同展示標語/圖案令人不安有乜分別！

其實分唔到嫁 做好自己咪算 就算我冇紋身我係好人 我都唔會四圍同人講要個個都知啦～

都係提防提防 警察都沒蚊身沒染頭 一樣係壞

真呀 樓主唔好太著緊呢啲 好多時係諗太多 當然都有人係會有好強焉嘅定型 但佢地咁諗咪由佢囉 可能佢地真係經歷過呢啲野呢 我細個都成日比啲紋身mk仔蝦 邊估到自己最後都紋埋一份

你決定紋咩落個身到 而唔係個紋身決定你係咩人

口號嚟啫

有啲野樣問 其實你點知你以後唔會後悔你紋過個啲野上身？我細細個好鐘意數碼暴龍，但我以家唔鐘意，如果我以前紋左就依家睇返會好on9。如果我依家有樣野好鐘意我都難保以後唔會咁睇自己

屌我就係judge呢點

岩啊 我好少理人地點睇既 最緊要自己鐘意姐 人地點睇我 我又唔會小忽肉

之後係我身上發生左d事 我紋身係用黎記住呢件事

之前先岩 自膠

又唔洗咁串既 大家喜好唔同 道不同不相為謀

咁係既 但係就係人地咁既睇法 我就會盡量做好自己 改變人地對自己既睇法

為國家效力就係好人
咁林鄭一定係難得的好人

我老母好撚好笑
嫁著個老公係左青龍右白虎
但唔會俾我地紋身

Chlid登真係child登

支那國除外

紋晒身你知乜事啦 ，再啤就打柒你

兩樣都帶，再加幾個耳窿

利申：做護狗

兩樣都有，再加幾個耳窿

利申：做護狗

我成日都覺得一件事係重要既就要用心記住
當然都有一啲係例外既

大家記錄既方法唔同姐 當然唔係叫你要去紋身啦

一定成日比人串

我自己真係唔洗錢都唔會紋龍

串77

紋既位著衫遮到
耳窿更加冇人care
頭髮就因為我做果度要戴帽，所以都ok
係試過換衫果時俾人話你個頭咁金既

另外都見過醫生紋身染髮
其實貪靚姐 冇咩問題嫁

香港d狗官個個都冇紋身

咁你覺得佢地係好人定壞人？

咁你份工都算好 有d染髮都唔比做

乜咁汚槽呀！同我捽甩佢

多謝古惑仔啦

一個好人有紋身仍然是好人

一個仆街無紋身仍然是仆街

你係連登講呢啲？

假設你阿媽嫁著你老豆係行古惑嘅, 唔通又要畀你地學佢

眼見好多人都係咁諗 想係到同大家討論下姐
點都好 多謝你入黎睇

我都認同你既諗法，但係係呢到講呢啲一定比人插

係啊 兩樣嘢根本唔可以相提並論
但太多人先入為主啦 不過冇所謂啦
你都講哂重點

估唔到都有人會支持 開得post都唔怕啦
咁總會有人睇法唔同架啦

不嬲釘耳、紋身染頭都比人亂戴有色眼鏡

張繼聰都成隻手有 其實紋身係藝術黎 好鬼鐘意

打飛機po

大家紋哂身都知咩事啦

鬼佬根本好普遍

而家都多左好多人紋身

紋身唔一定壞呢個講法無錯，但一睇你喺六樓個臨場回覆，幾隻字就知你平時講嘢唔會得體得去邊，你仲好意思將自己拉埋去同啲鬼佬專業人士一齊講？

自己有幾多斤兩自己知就算，係有料嘅人地都會主動讚你，你無必要晒咁多口水自己開post叫人認同你。

紋身唔一定壞
染髮唔一定壞
食煙唔一定壞
飲酒唔一定壞

槍唔一定係為咗做壞事而存在
可以係為咗救人

Agger 女朋友有紋身

因為上一代MK紋曬身、跟車個堆人通常周街大大聲講粗口，咪比人唔正經既印象囉，而你阿頭個批人見既紋身佬大多數都係上一代MK，自然厭惡紋身。

正如你夠知中國有好人、維權份子，但你眼見得多既都係垃圾，自然就厭惡蝗蟲啦。

我冇叫過任何人認同 我只係係呢到分享下

加上呢到大把人有唔同立場
我又唔介意 覺得我有咩講錯都可以講比我聽

咁樣又太主觀

所以都希望有紋身既朋友
更加要以身作則

巴打咩年代既人
2018年仲有人咁諗

未必係壞
但 紀律部隊 同大公司唔願意請紋身嘅人

我都諗住炸手

如果等得香港社會識得咁樣諗，啲人先再去紋身真係皮都皺撚曬嚕！不過同南韓日本個啲比較已經算好啦起碼係合法.

我覺得只要唔好紋龍虎豹關公就得
利申HKU GRAD, 諗住遲啲紋

同child 登仔講咩都曬氣架啦～

我好想紋到拉莫斯咁
但驚搵唔到工

Sor

唔鍾意人歧視佢

自己都唔會做政府工 呢樣反而唔擔心

呢三樣野都係我唔會紋既